今日係咁打C egg

今日打到停唔到 每段時間最少半個鐘到
打下停下 今日total 打左4段唔同時間

以前無試過咁 好奇怪⋯⋯
上網search 打嗝+肺炎 係有機會發生既病徵之一
真定係假 有無人試過 我好驚呀

可能係肺癌呀

聽講有隻藥 冇色冇臭冇味
食左打夠100個c egg就會死